為愛惜你我願放下你手 讓你走

復原後不要再度跟你做朋友

same here
巴打咩事

絕望事實 是有鳩的妖魔 卻扮女郎~~~

我怕我念舊~~~